各位打機做開前線、醫療兵既...

我只係想講...

大家...

多謝您地，您地真係好撚man。

輕輕推